驚閪咩，貿易戰都完撚左啦！

今晚實升返，驚你就輸了！

開都未開始

垃圾侵，得把死人口，用黎含撚啦

未打都已經跌成咁

你咁講會令到我地比起貿易戰開打更驚

佢夠撚膽打咩，吹水佬

俾啲爭扎❗️

等金仔制裁侵侵

咪臭系

aggre

中國準備對美國開放汽車，金融市場。 仲貿咩易戰？

開放先仆街 撚夠美國抽咩
股災來了

又俾你左一巴右一巴了

其實一直都打緊
冇停過
只係特朗普放大左件事

金仔同維尼傾計,侵侵會唔會發脾氣

樓主持有咩貨